Dover是個大人物，你知道嗎？

警務人員子女關注組

{一炮三響}朱凱迪踢爆原來pk tang係僭建慣犯

點解成日POST呢個

呢個點會係三上呀？
呢個唔係rion？

ArchSD